感冒食何濟公真係幾勁。。。。。。。。。。

沖完黎飲即刻暫時收左鼻水 唔知幾時再流返

屌你老母